係咪個個西人導演，演員返強國宣傳都要表演寫大字?

Damien Chazelle, Ryan Gosling

里安納度

"哈比人"

唔通表演屌閪咩

屌Ryan Gosling

小李
講粗口